N年無睇天下，請問步驚雲聶風同佢地個仔死晒未？

當年睇到佢地個仔出道無耐就無再追

吓？！

2個死晒

真係好後悔追咁多年睇到結局

馬榮成俾舊屎我食

劍聖同連城志打輸咗，理由白痴到頂唔住

無神神個千秋大劫嘅關鍵係聶風個孫

個結尾喺度…都唔知做乜

最離譜一定係步驚雲嘅生父係笑三笑派去做大當家嘅臥底

一啲作用都無

因為風雲

死剩聶風個孫

小武最後有無咩佳績

其實大結局有無出過書

風雲對佢評價極高 一開始仲諗住圍毆佢
但實戰垃圾

只可以同聶風過到幾十回合招
但用家傳十方無敵反而比聶風十方無敵撚返轉頭
步驚雲仲幾招收佢皮

照計佢應該同連城志起碼同LV 最多咪稍遜
連城志一個打到風雲就一仆一碌 單挑步驚雲打到佢劍斷要走佬
垃圾小武

武無敵臨死之前傳既強極十道 無天劍虎訣都消失左

又赤火神功點點點勁
又玄陰12劍劍界特產
挑

黑白畫原稿，冇對白

無咩印像有咩武學
只係知佢成身寶 又觀摩好多高手大戰
但實戰戇鳩 估唔到結局都係咁戇鳩
柒版段譽

外掛佬嚟，幾乎每次出場都係佳績